突發！上環示威45人被控暴動罪

728上環示威45人被控暴動罪

《逃犯條例》爭議未平息，上周日(28日)晚上環一帶又發生嚴重警民衝突，警方至今共拘捕49人，他們被扣查至今。據了解，警方今日徵詢律政司意見後，決定起訴當中45人涉嫌暴動等罪行，明日(31日)早上在東區裁判法院提堂。
據了解，45人均會被控以暴動罪，部分人會被同時控以阻差辦公、襲擊及藏有攻擊性武器；45人中絕大部分是學生，約三分之一是女性。

不分化，各有各做。

我無野講